深夜限定心事台 (2)

估唔到會開到2
本身開既時候仲係到諗仲有無需要有心事台既存在
多謝係到一齊傾計同推post既你地

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得慢啲

Btw 1001我既

好衰啊你

贏哂

樓主好勁 咁都搶到1001

認輸 真係瞓啦Good night

我都覺
仲以為一定會係L熊

係訓至好
真。good night

冇曬人

其實都已經七點半
你仲未訓？

過多一兩個鐘就差唔多了

你係咪已經日夜顛倒

我在

你又係無諗住訓？

晏晝先起身

你又點解唔瞓

我都就快訓了

咁你呢

我通左頂做功課

未想訓住

呢排覺得瞓教好嘥時間

我又唔夠喎
訓覺好enjoyable 可以忘記人生俗事

*覺

咁做完未

瞓一次冇半日

我都覺得訓覺好舒服
不過始終覺得如果訓少啲會有多啲時間可以用

雖然自己訓得好少
不過我就成日同人講訓好緊要一定要訓夠

唉屌 呢排太多時間剩

訓覺好重要 同自己個腦同情勢排毒
一D都唔係浪費

Yes 後者agger!

想講句廢話
我頭先買knitwear 係因為想保暖
屌點知買親都係穿洞嘅knitwear
好矛盾

買野消遣時間一流
特別係宜家多左上網買野會睇好耐

咁係咪得返保護作用

點解我咁易就買到嘢
唔駛online shop好耐

係 因為穿洞knitweat 好靚忍唔住買

我之前想買個背囊睇左好好好耐時落手

有保暖作用只係你呃自己買野既籍口
其實就係因為靚

咩牌子 幾錢

唔係呀
我真係一開始係想買knitwear 開始凍了

真呢排都諗住早瞓啲

呀 我對boots爛咗 我仲未買

Mystery Ranch 好似一千多啲

你8點先話早D訓

請你2021再買

成日上床撳撳下手機就冇咗幾個鐘

最後就只會得個諗字

好貴
咁好似幾好用又靚

真

幾個鐘好誇張

我都覺得係阿
一定係為左保暖

差唔多㗎啦 試過晏晝先瞓

因為我又上網睇review又比較
所以真係好time consuming

不過夜晚段時間真係好舒服

同減肥一樣

睇睇下youtube就冇兩個鐘

係！做功課溫書都係夜晚先想做

啱啱買咗了 真心好平

你係精明消費者

唔睇youtube

但係出面好多陽光感覺好難訓

netflix都係

真係好平 $300 唔駛有對boots 仲想點 你叫我點唔買
仲要係我著開嘅牌子

眼瞓就ok

我都唔睇

你真係呢
幾個鐘前先話2020唔會買

Sad but true

早晨！今日咁就到左假期最後一日，聽日唔想返工。

早晨！
不過呢到啲人應該就訓

I know that feel bro
Holiday 我真係好愛你

咁你平時有咩做？window shopping?

係 所以我唔會再online shopping
有shop斬手指

睇書
利申 悶蛋

你哋成晚無瞓到？！

早幾個禮拜都諗住減肥
點知今晚就食咗5樣嘢

好唔捨得假期啊！！！
如果可以請假就好……

oh睇咩書多
我成日買返嚟睇一陣就懶得再揭

弱者先訓覺

我上網買把刀俾你

正
食咗咩

係呢到既都唔係尋常人

諗住有糧出會唔會開心D

食乜食咁多

開始咗就要完成佢
Fiction 多

我都係岩岩醒。
尋日睇書睇到瞓住左，明明只係繪本都睇到眼瞓

又好
想要瑞士十字刀

一開始都好正常 雞胸肉同菠菜
之後就口痕煎咗兩條煙肉同一隻蛋
點知仲係想食嘢就食咗啲雞翼

會啊！就快出雙糧仲開心。
只係我呢2個月已經碌左9千幾蚊卡，響網店買太多嘢。

唔夠力喎
斬手指會好痛

睇嚟本書真係好悶

我唔想㗎飲飲下啤酒就想食嘢

都真係有D多
唉我幾時出bonus 呀

我三分鐘熱度
好似幾正

你同Jupiter可以做朋友
又係好鐘意買野

我只覺得個D刀好靚又型

你係咪白羊座
Sorry for 星座撚

應該一次整夠會食到飽既份量

2020唔再買嘢
轉個頭就買咗對boot

我無discount 係唔會買嘢架

佢有時岀特別版係幾好睇不過無乜用

我12月尾

過去再唔好諗啦
我地展望將來

Discount is always here for you

去旅行嘅時候其實幾有用
(or camping lol)

真聽日買咩好

我有
只係買特別版就唔會捨得用

買野可減壓，直到依家我至知自己咁大使……

邊有呀

聽日唔買

買嘅慾望好難控制

換個角度諗
就係因為鐘意買野先需要返工

後日ok?

我無呀

再唔係21年年頭囉

拿拿拿
我控制到自己架

無錯，唔買野，人生無樂趣。
後悔最近買左幾本角落生物故事書返來，結果一發不可收拾咁想買佢哋啲手玉……

咦我幫你搵到野可以買

係今個月洗咗幾千蚊了

Buy is for the weak

對於可以控制到自己嘅人感到無比羡慕。

唔知聽邊個講
當你有一樣野想買既時候等24個鐘
到時仲想買先真係去買

心如止水OK?

Seems like you are weak

角落生物真心幾cute

買十字刀未

心如止水

Rich

紅字為笑點

加油 我得你都得

人生還有樂趣嗎?

決定食樹皮食到下年！！！

Me = strong

未
下世先

你既人生的確唔可以等24個鐘先買

你個名係笑點?

深夜限定心事台 (2)

原來有呢個方法。
下次都試下先
我齋係買公仔都買窮。

不如狠啲食到2022？

小事啦

你鐘意Fate既？

一開始第一張相以為買後面隻熊

binc 會痛的

21年中都餓死咗了

Ok you win

隻熊幾cute

最初我都只係以為呢啲只係跟風嘅產物。但睇左佢哋嘅故事後，感覺自己都係咁樣嘅人。
被剩下嘅、被邊緣嘅。
無論做乜都總係同人哋唔同

G chi

你由話 想買->買咗 只係過咗十分鐘

仲要人人都爭住同隻熊影，好難至影到張

下 原來有故事架 想睇

我岩岩google完先知係乜

Christmas sale 我先咁易買
平時我好小氣的

我都覺
一定係咁
岩阿

新年會唔會又有減價

又係新既一年又有新既discount

準備買十字刀

唔撚係掛.jpg

十字刀好似成500一把 堅貴

你地係咪諗住唔訓幫我推埋呢個post

考慮緊了

不過好耐用
我果把跟左我十年都無問題

巧

我好堅定的

出咗bonus買
不過首先要有bonus

你有時間就去諗下要買邊把啦

過多十分鐘就
：買咗了 有discount勁抵囉！

Bonus緊係拎黎買其他野
把刀見到就好去買啦

我要刻名嘅

廢時入個website

所以唔知有無discount

唉 公司幾時先出bonus 呀

咩名呀 我幫你睇下

我舊果把一直放背囊
去日本既時候把海關發現無左

刻我個名
刻Jupiter

Victorinox

下
但係機上邊有得買架喎

有得刻名

有呀 但唔知駛唔駛加錢

冇discount

可能全新果啲無問題？
總之佢話要沒收
跟左我十幾年

Good news

哇 好hurt呀

睇睇下又好似幾靚-.-

新年再睇

個網站無提到洗唔洗加錢
不過官網應該唔會特價

要買嘛?

好呀 等你

我都心如止水

其實真係幾實用
旅行露營行山必備

抄我

Exactly what I said

驚上飛機唔比帶平時都係對住電腦

係啊！佢哋可以話係無主角光環，反傳統嘅角色。
好似現實中嘅人咁，無完美，有缺憾。
尤其睇埋角落生物大電影，更加喊到收唔到聲，果種孤獨感你我都有。

我風平浪靜

#201啲相好cute

google大神好幫到手。
之所以叫角落生物，因為佢哋最鍾意躲在角落。

依家市道唔好，商店成日做特價。
更加易買。

無人叫你係飛機上面用既
不過安全起見唔好carry on

捱得住果啲會減……

聽日上網睇套movie 先

唔好引誘我我唔想買的

咁識揀

同我啲公仔有得揮

睇怕都會了jupiter可以睇定要邊款

呢個真
當你仲要加人工嘅時候 D錢真係好好駛

佢哋套戲唔係好長，個零鐘就睇哂，但結局係出乎意料。

全力支持阿

睇下最後邊個買先

等佢好消息

真 你個D又係好貴

非常吸引，但驚攞完雙糧就會被炒。
生意一日比一日差

睇下點

不要引誘我呀

有無link

幻想下有jupiter刻咗係上面

金錢上支持可以?

細個得唔到，大個就要拎返。
如果無男友幫手儲住我份糧，晨早使哂

點解你要話唔啱timing

做retail?

你係咪攰啦？
仲唔快啲去訓？

Challenge accepted

你無左你男朋友唔得喎

可以刻埋jupiter planet 就好啦

係 呢個係問題

要有self control 呀做人

啲字咁長把刀要買大啲喎

好hurt呀

我意思係晝jupiter 上去

屌 咁係你仆街先 唔抵可憐

係，雖然佢窮，但我日常生活都好依賴佢。
2年前我嘅親人離開，無佢響我身邊，早就跳樓。

我擔心你都hurt

你要學下獨立喎

係啊！要努力控制下

搵小鴨睇下？

。。唔好啦
珍惜宜家同女朋友一齊仲好

考起刻嗰條友

係，如果有出埋間桐櫻就好
當初就係呢個角色遭遇令我有投射，所以就開始睇。

假如我屋企成千尺就可以

等到頸都長

實在太強了

做lab嘅

都唔知點樣自己一個……

正常嘅，如果你無興趣又唔想講咁絕，唔岩timing係個好理由。

有一個好既男仔係你身邊係好事
不過真係唔好完全依賴哂一個人

岩嘅，萬一將來佢無法陪伴我，都係要自己一個。
始終佢比我十六年

我男人老狗都睇到想喊

依家就算係睇電影繪本，每次睇到小灰雞都忍唔住喊。

大16年

痴線架本來諗住淨係兒童向卡通片笑下笑下就完場 點知...

係，當初響討論區識嘅。
無諗到咁就一齊左5年半。

被佢哋可愛嘅外表呃到。
呢套卡通連大人睇都好有同感。
好能夠代入。

會唔會有代溝但係佢應該可以令你完全依賴佢

大人同小朋友睇應該完全唔同感受
記得同場d小朋友睇到好開心

話無代溝實呃你。
只係佢嘅體貼無幾多男人擁有。
佢可以俾我好多嘢任性，我最憎夜晚沖涼，佢就執左個角落俾我自己玩同瞓

你又做角落生物

諗起以前細個睇麥兜睇唔明
大個睇就係咁喊

有d似 不過麥兜更加地道

小朋友未必明白【自我認同】呢個概念。
的確裡面都有好搞笑嘅場面，例如大野狼想食炸豬排＆炸蝦尾小紅帽果陣，佢哋2個仲係咁想大野狼食佢哋，最後反而嚇走左大野狼。

響呢度無人打擾我，可以做手工。

呢套由香港基層角度出發嘅故事好好睇。
比起麥麥呢啲中產階級好睇好多，貼地好多。

哈姆太郎

重心 旺紫丁p

係啊！細個好鍾意呢套卡通

以為日頭冇人添
訓左七個鐘左右好眼訓

眼訓就訓多陣啦
反正仲放緊假

想食野

諗住食乜

唔知
又想去街市買餸

落街買完再煮幾時先有得食

可能買今晚煮
即係出去食少少野先

一個人食成日啲時間好亂
餓又食下

我通常懶就直接煮多啲分兩餐食

阿樓下場買乜？

鈴鐺b有買馬？

無阿點解咁問

耐無見

唔知 見到有兩條友入黎講買馬

(笑）心事台嘛

（笑）

下午好

估唔到會見到你

乜原來係講緊馬

好多年啦

又就嚟深夜啦

正

大家準備好返工未

有冇人掛住我

一月先返

我都係過左幾年特然想開post

哈佬

真係幸福

same

聽日已經星期一係咪有一堆人唔洗返工

你呢

成年冇放過假呀 要清

在

以為好耐既老友唔會變 點知都係變咗 唔係幾睇得開
本身朋友都唔多 疫情期間更加冇咗好多見朋友既機會 有啲人唔見唔見 就好似以後都唔會再見 人地亦唔係將自己攞係priority

而且自己有啲情緒病 有時真係好大起大落

不要再說了

要返但wfh

係唔係因為星期一所以少咗好多人

感覺自己好似成日叫極D朋友都叫唔郁
響D谷講又好似冇咩人理咁
個個都有曬plan
自己好似剩低左一個咁

應該係

只好自己搵一班新嘅朋友

位置變了各有隊友

ex終於block 左我全部野了

出左黎做野 覺得重新識一大班朋友好難 好似大家已經有本身圈子
就算識都係萍水相逢 酒肉朋友咁
一大班要玩得埋真係好難想重新搵一兩個真心朋友都已經好難
唔好講一個新圈子

好事黎

好事黎
等你可以死心

岀左社會個人就無咁單純
特別係職場上唔知對方諗乜好難交個心岀黎
我身邊既都係已經識左好多年既朋友

有沒有 確實也沒有

update翻樓主，佢話今晚唔得閒傾
最近考試忙
所以我等佢得閒再同我講

正正就係知道呢一點
到底係忍下大時大節嘅寂寞
定係死R爛R 食檸檬 重新又Loop一大輪社交應酬
再試下有冇可能識到新朋友呢
不過最主要都係 人地無左你ok 你無左就有苦自己知

你身體點阿？

Wfh做野好無效率

見到有啲人 好彩又好 扮又好
響同事堆入面識到真心朋友 可以互相依靠 真係好啦

咁係咪要等到下年

出黎做野圈子真係好難處理

巴打
希望有朋友明白你

瞓醒之後就冇咩事 所以都冇去睇醫生

我諗一兩日架啫
不過又要等
可能佢知我會講咩

人大左真係會諗多左好多
就算識到新朋友都好難完全投入驚會岀事
不過我始終都相信係會有夾既果個人係到
友情都會講緣份既

人地有伴侶嘅就唔使講 總可以搵佢
其他人有真心朋友就總可以搵 叫得都可以出 至少傾下計
好似自己永遠唔係其他人close frd 咁
係咪自己問題

唔意外
不過無事就好啦

你咪再拖阿
一有機會就要上

係啊 就係你投入完 人地又唔係咁投入 你就尷尬了

見到人地ig好精彩 好多朋友tag 更加覺得自己冇朋友

正 好事嚟

濛清

咁都唔想逼佢

不過換個角度諗
總要有一邊要投入先
就睇你願唔願意試

同埋想講一樣係 一大班人好多時都有唔同生態 尤其係有男有女
有時就係驚左呢種
不過有一方要投入先我都認同

咁冇架喎 你想人點

係 其實所有嘢都係緣份

ching我好耐以前都係咁
依家搞到唔嗲唔吊咁

有效率過係office

約都約唔到

無點 咪上黎傾下

未必係真心朋友
有酒友朋友都可以好開心
同埋你個case 係連酒友朋友都無 難搞D

你本身呢個行為就好視乎對方對你既態度
如果你要咁諗既話你可以縮既
不過我覺得如果你覺得對方對你係有一絲好感都值得去試

係 玩下麻醉下自己都唔得

依家仲有傷痕係到？
巴打已經傷左幾耐喇

傷痕又稱唔上 但係搞到自己唔知做緊咩姐

有咩上黎搵人傾下

喊緊

我係巴

但你唔全程投入又點會得到一份full嘅情感?
友情愛情都係咁話

上少D IG應該會開心D

屋企好多野煩
忍唔住喊

真係feel到嗰種自己都控制唔到既喊
好辛苦

唔啦，唔想見到熟人

對個人同對群體始終唔同既
大部份人都落驚投入落去乜都無所以好多人都唔敢
所以投資涉及風險 呢點你要考慮下

我不嬲咁覺得

因為我會成日做做下野走去做其他野

想喊就喊岀黎
要俾自己釋放負面情緒
加油

鍾意咗個青梅竹馬嘅同學
應該點算

去追啦仲問

最近知道佢同男朋友分咗手
但好難開口喎
我驚一開口就冇咗個青梅竹馬

你尋日先問完仲要俾人鬧

唔知點算吖嘛

唔係叫你表白
起碼你都要俾段關係加溫先

又問

呢排有係咁搵佢
利申我21 A0

咪係

你地傾成點先

又係你啊陳生

其實你係想有人叫你去請佢食
之後你就冇咁大罪疚感姐

咁三年真係耐 不過之前三年都係咁？

好煩阿
想食咪食囉
扮乜野唔想做player
大個仔啦好無？
一方面口講唔想做player行動就完全相反
叫你唔好食你實唔肯嫁啦
呢到無人幫到你
尋日要講既都已經講哂
面對自己啦
你根本就只係想食左佢

息怒

做返文青先

好似有d發燒

宜家呢啲時候發燒

岩岩同拍拖4年男朋友分左手

但係冇唔舒服 淨係個額頭有d熱

唔介意既話可以放低係到？

可能係初期
食藥啦！

冇藥 飲左d冰水
今晚早d訓先 訓醒再算

你係早訓至好

唔好咁了解我啦

我就唔信你會早訓

就而家訓俾你睇

你講完訓咪最多唔係到回post繼續lihkg

喂

我相信好多人都係咁

明嫁啦

你都係其中一份子

我相信你都係

隻眼開隻眼閉啦

我話訓就會去訓

所以我從來都唔會話去訓

不過今日真係少左人
大家都要去訓

好玄

你仲係到

大智慧黎

得返我地4個?

5

已經好好嫁啦
係到既都係點叫都唔肯訓既人

我專登唔同d同事咁close

唔想social 好煩

以前會想識多啲朋友
個人越大就越懶

係 覺得好晒時間
又好難大家都真心 無謂做戲啦

無野做可以去買野

不過返工本身已經攰
要搞埋啲人事關係真心煩

姊弟戀
我22 佢28
啱啱好認真咁樣講過未來啲嘢 佢話佢33歲嗰陣可能結婚
擔心我阿爸阿媽唔應承
跟住我同佢諗咗好多發現, 未來真係好難自己控制
愛控制唔到所有嘢
而家一下子就想自己成熟,再重新規劃下自己嘅前途
希望喺4年內有所成長..

hi

想你了

你結婚關你阿爸阿媽咩事 更何況 你覺得唔比啫
你問過佢哋未啊

係 專心返放工就算了

有冇人失眠中？

你當依到嘅全部人都係失眠啦

我都想你了

錢
結婚其實都唔係真正係兩個人嘅事
俾唔俾要之後先知
但係另一半已經28歲 想俾啲信心佢
愛支持到行落去嘅

點解結婚要老豆老母應承？
到時你都27 結婚都差唔多啦
同埋我覺得結婚同幾歲又無乜關係嘅

最近唔知點解有種莫明奇妙嘅憂鬱，
唔開心 但講唔出點解
愈嚟愈收埋自己，人哋問我做咩事，我咩都唔想講
有好多嘢本身想做，又冇動力
最後乜都冇做到
唔知自己做緊乜 唔知自己做乜 唔知點解唔知

衰咩？

我相信你女朋友有信心

有佢哋支持會好啲
我依家處境係想讀返書

聽日要返工，今日瞓得太多，搞到而家瞓唔到，點算好？求方法

放低手機Good night

笑咗

同個女仔識咗半年左右
追就講緊最近一個月嘅事，單獨出過兩次街
一日覆一次又唔係hea覆又肯extend話題
係到諗佢係咪因為禮貌，唔想hurt人先繼續覆

邊有咁多女仔都咁好人會肯浪費時間比一個唔鐘意嘅人

失戀啊

因咩事

咁係你兩個窮啫
識人25 26咪又係咁結
同埋28歲嘅愛情 除咗愛 麵包都真係好緊要

可能係我冇信心
大家都想行落去
我覺得我唔成熟 好需要改變
佢同我拍拖後敏感咗易喊咗
我想俾多啲安全感佢

Sad
放低手機都唔保證瞓到⋯

咁只可以等時間過

試吓先啦

樓主人呢

好耐啦，10月既事黎只係一直都未釋懷到

半工讀得唔得

係到吹到攰就訓

加油啦 下個會更好

唔係咁易架，葉師傅

但一日覆得一次

得
佢都support 我
只係我而家學歷有啲低
需要時間啫
未來好難估計 但冇得唔考慮

可能因為無一個目標係到？
唔清楚自己應該做啲乜點解要做
好煩躁不安
我都俾唔同解決方法
因為我都有呢個問題
不過同人傾下將啲野講哂岀黎
再小既事都好
唔理個問題會變得越黎越嚴重

我都有拍過 都有散過 都唔會有好似你哋咁放唔低果啲問題
可能係我唔夠愛果個人掛我都唔知可以點解決依啲
都係只可以等時間過啫

可能訓咗

我都係

其實覆一次大約4-5分鐘應該唔算多？
最初講緊幾個鐘覆一次，慢慢變到1日一次
有時見佢得閒po story都廢事覆機

完全估唔透

你真係要諗清楚
佢宜家真係會擔心將來
難聽啲講句佢會怕如果你俾唔到佢
佢到時就乜都無
而你年紀比較細
心態上仲有時間俾你考慮
變相你地係唔同既情況考慮緊同一件事

樓主我們到了.jpg

下 你個background 唔掂喎
同埋你無個種好堅持嘅心態 驚你半途而棄咋

咁係你飛人定人飛你先。

我覺得放唔放得低同夠唔夠愛，兩件事唔可以完全合埋一齊黎睇

我都知等時間過係最好既方法，但係我都係想叫下春

作為一位C

完再用多啲時間打動佢啦

一般黎講有好感會應得快
不過每個人性格唔同
你地其他時候既互動係點？

兩邊都想分手 後尾佢想復合 我都不了廢時煩
慢慢叫 依到大把人陪你叫

你終於返嚟

一次大約4，5句左右，閒話家常嗰啲
所以當個女仔拖到1日覆1次，比我感覺似禮貌多過對自己有興趣

唔知叫到幾時先完

係
點解要對愛情咁上心
親情deserves more

係到係到

我就係咁嘅意思
一日一次應該對你無乜意思

你呢 愛情經驗如何

心態上要準備好
我目前真係俾唔到好實質嘅信心佢..
我想俾佢睇到我為佢做嘅改變先
不論說服佢又好 說服雙親都好

如果係指嗰兩次出街，一次係食飯，一次係去野餐，不過兩次都係對3-4個鐘左右，齋傾計食飯散步，冇身體接觸冇flirty嘢

出黎嘅時候都多野講，佢比較多分享自己啲家事同以前讀書啲生活

呢啲一睇知對你無意思

閣下個様如無意外中下以下？

佢會覺得你唔成熟係正常
因為佢覺得你唔緊張
要行落去就真係要係行動上証明到你係証得依賴

我諗都係

唔係咩都睇樣嘅

我同女朋友拍咗差唔多4年拖，最近佢鍾意咗一個女仔，我可以點

吓 味分手??

我覺得佢而家好需要安全感先
佢拍第一次拖 年紀又唔細.. 佢好在意我雙親點睇
我自身嘅心態改到 外界就難講..

可以試下慢慢推進？
加少少身體接觸可能唔覺意掂下手背
俾佢習慣你係佢既personal zone

但佢話唔捨得

... 佢點都要做個選擇 搵日同佢認真傾下啦

老實講我唔清楚自己外貌喺其他人眼中係咩rating
中學叫有拖拍，大學都比幾個女仔追過應該未至於中下以下掛

倒不如話有冇third date都成問題
假設我肯掂佢，冇好感嘅情況下只係減分行為

無得點
佢鐘意左呢一個就代表佢對你已經淡
走係遲早既事
除非對你有留戀

cls唔怪得你話佢係臭閪。

L

所以先要用行動去改變自己同屋企人既諗法
你可能真係應該同屋企人傾左先？

瞓各位Good night

我自身就改變到
我同佢建議就我需要時間說服屋企人未來結婚嘅想法先
我唔想因為呢啲問題而分開..

入嚟打招乎

呢樣好睇你同佢實際相處既情況
所以我先話用好微小既身體接觸去試探

希望你真係訓
Good night

同女朋友接近分手邊緣
佢whatsapp info轉左句 時間是讓人猝不及防的東西
係咪收得皮

咁你就開始要同屋企人傾
俾屋企人知你係有計劃有安排唔係得個講字

你好

你地既關係係睇你地點溝通而唔係佢打左啲乜

大家好

佢嫌我悶，但佢又話唔捨得我

呢樣真係
不過單純因為唔捨得既話唔會維持得耐

我同你一樣⋯ 又係鐘意左差唔多2年⋯⋯ 真係唔知點解明知直仔冇結果都仲中過去 哎⋯⋯

岩啊，同你一模一樣，從來都冇試過鐘意hehe，次次都係鐘意直仔⋯⋯ 真係好難頂⋯⋯ 明知無可能，以為自己睇得開，點知遇到呢個，令到自己想要更多

有時會覺得自己鐘意佢既呢份感覺 係對佢既一種侮辱同褻瀆。因為作為直仔既佢，被一個hehe鐘意，或者會覺得好煩 好討厭

真係會好驚，不過其實我覺得你個fd唔多唔少都已經感覺到。我自己其實上年已經同左佢表白，最後都繼續做到fd。其實真係好睇你同佢關係有幾好，對對方又有幾重視。
呢個險 唔係人人都冒得起。

但係假如佢真係唔再同你做朋友，你又會好痛⋯⋯
哎，我都想知有咩方法可以放低一個人
最近做緊既 都係盡量唔去諗佢，唔去搵佢，唔去check佢啲social media
但即使係咁，自己其實都知心底裡仲係好鐘意⋯⋯

呢排發覺自己好似會a0一世
明明早一兩年都仲識對人心動 而家直頭冇
一直以黎就算對人有心動嘅感覺
都唔會主動去接觸
因為見證住太多朋友因了解已分開
所以覺得靠太近就唔會係嗰回事 會幻滅
變咗會更加保持距離或者直接避開
死啦我係咪好唔正常呀

諗起Juno 首濛

我都係咁呀

咁拍拖又好難初戀終老嘅
有過失敗嘅戀情 先會令自己成長 同埋下段戀情能夠結更好嘅果

好似唔識得鍾意人咁 冇試過對人有feel

下 你幾多歲呀 定係你身邊無乜異性咋

因為你下意識太驚慢慢就變得抗拒
但係其實呢啲係本能黎
當你遇到自然就會心動

20 都叫有啲異性frd
不過好似對個個都冇feel咁

哦 20都細啫 識有D人20都仲係A0/ 未鍾意過人
可能你同D異性唔係好熟/ 未真係遇到一個令你心動啫

我驚我承受唔到嗰種傷心
見啲朋友失戀喊到死去活來咁好心痛 我以為時間真係會幫到佢地放低 但過咗兩年我問佢地
佢地答我其實仲係會諗起 仲係會難過 條刺依然係吉住吉住 有時瞓醒都係發夢喊過 個枕頭濕哂
我就覺得好恐怖

係 真係好驚
明明其他野真係膽生毛乜都敢做
唯獨覺得感情嘅野會玩唔起

失戀喊到死去活來個D叫on9 叫幼稚
咁只係你身邊嘅朋友都exaggerate 啫
有D人失戀可以不痛不癢
其實都係睇你點控制啫
又有D人初戀結婚添

希望係啦
有陣時會懷疑自己有病唔識鍾意人
但我又想有個人可以陪住自己㗎喎

你最尾個句已經代表你無病啦
未遇到啫 加上可能呢排節日太多閃光彈你先會諗伴侶呢個問題啫

未感受過感情既痛就唔算完整
每個人對愛情既感受都唔同
好多野要體驗過先知自己會點
唔通bb學行落會仆街所以唔去學？

係呀！
特別係呢排 唔知係節日氣氛加黎m定乜鬼
會特別放大咗自己嘅孤獨感 會三更半夜諗自己孤獨終老嗰啲
明明廿年黎都係咁過 希望過多排會回復正常

我一年365日都係咁樣諗

hello

歡迎

咁行路係生存必需但愛情其實可有可無呀嘛
其實我明你講咩係屎忽痕駁嘴
我會逼自己試咗先

咦我係咪有幻覺？
點解我見到你既？

啱啦 係到傾下計

你認錯人

唔需要迫
我意思係呢樣係好自然既野
唔需要去驚

睇黎我太攰有幻覺

例如呢

想返下工deliveroo好啲定樓面好啲

thenorthface有sale

前者感覺比較自由啲？
收入真係唔清楚

唔好咁啦 會想買的
Btw 想買短裙

兩樣都做？

岀事啦！

攰到嘔血

收入唔緊要㗎都係唔想日日係屋企
我都諗住前者

仲要讀書

大家咁夜都唔瞓

你都係喎

星期日夜晚仲有人

同frd玩 個個頂唔緊瞓哂

訓啦你

hea緊

喺人地屋企過夜果啲?

Hi

瞓咗啦

長洲東堤 我唔瞓算

小心啲喎

Deliveroo 想做先login 咪得

好熱鬧 絲打瞓唔著？

點解要小心啲

忍手忍手
心如止水

慣咗咁夜瞓 你呢?你都瞓唔著?

驚驚 而家聽住海浪聲等天光

上次同行有人瀨咗嘢

以為你淨返工 咁deliveroo啦

等我再留意下仲有咩減價

Sleep is for the weak

同男朋友鬧交 依家無事差唔多瞓了

Good

好 過多排apply先

Hello

so I am the strongest one in my friends

好啦 放低手機啦 Good night

去睇下先再做決定

hello #4000

好多鬼故

我入來啦，有無人呀？

大把人

佢地起身就到你訓

唔知點解同佢好翻 都仲亂諗嘢

香港d sale 唔適用我呢度

應該唔會既

咁咪好 雨過天晴

你覺得件事係佢錯? 如果係 咁佢有冇誠心道歉?
如果有就唔好再追究啦

Yes
你就係俾選中嘅細路

型呢我id

支持你

Yeahh!!
但而家好無聊

Ching 係邊

唉好慘，本身已經夜瞓，家下又要突然熱醒，個apple watch 唔知做咩，無做睡眠模式，我又唔識整，瞓唔到

我地陪緊你

冬天熱醒係咪香港特色

熱醒

我唔啱在先嘅應承同佢一齊打機 然後我屋企人開咗netflix 嚟睇
然後我有講對唔住 佢半個鐘後搵翻我話瞓先早抖 我就嗯晚安
最後佢隔左兩個鐘send個sticker話佢嬲

型！仲要元老級

想r水吹聽八卦

uk

瞓醒先氹反佢啦 搵多幾日陪下佢打機啦

已經唔係第一次，我身體有咁廢咩。。。是

watch個setting度較

氹翻了 佢真係好可愛 話嬲我無氹佢
然後自己諗緊嘢 覺得遲早我地會因為我屋企人而鬧大交

似係情侶果種打情罵俏多啲

睡眠模式，我知啦，點熄mon ，重有唔好隻手拎近點就mon 光。可以點整

watch入面碌落少少應該會有一欄係sleep 開咗之後就應該唔會成日着住個mon
你試下

利申 舊登時代嘅user

我都想

我都係
以前高登都有開過心事台

咁有好嘢一定要話你知

緣份

本身我00個時已經自動開，就係剛剛熱醒發現無出睡眠模式

我拍拖嘅時刻都會主動叫條仔氹我

但你user id好後

咁宜家開唔開到？

係到傾下計先

求放過

Ok 要cow了

我都已經係用舊app個邀請碼
不過可能係過左排先開

開到啦超好，但已經瞓唔到啦，幾時可以放假

最近仲有冇啲咩想買？

新年？

祝福你
可以一齊online shopping

06:10

各位早晨

快點到啦，想請哂假過翻正常日子。翻工翻到無哂人生，我真係做到無哂朋友，好煩

早晨
咁又一晚

我當初一開台就開

書
就快睇完一本 要fill up the gap

屌 咁夜啦

前輩

waterstone最多半價

你份工都幾chur

我G 會睇

me得閒都揀返本易啲嘅睇先

I have to remember, for every goodbye, there’s been a hello.

好呀 開卷有益呀

好勁你地 真係唔洗訓咁

你都係啦

想問下啲字睇唔明你會skip咗佢定去查
定係你未試過睇唔明

我係呢排成日5點幾醒咗就訓唔返真係人老

通常skip 靠前文後理去估個字
心情好會去查

And for every hello, it always end with goodbye.

正 去晨運飲早茶

係喎 仲有the girl on train 套戲想睇

工具書會查
小說就估

我老豆都醒埋 原來已經06:39

有無Adidas Nike lululemon以外嘅sports leggings 介紹
之前去Cambridge 遇到一間幾正但唔記得叫咩名

好！！希望今次肯睇埋落去

哇 好夜了

睇嚟都係估多

睇緊咩

未買呀有冇推薦？

2XU可以睇下

唔呃各位 今次真瞓 Good night

唔會再信你
不過good night

有咩好笑

要買嘢了嗎

個人幾鍾意Cecelia ahern d作品
心靈雞湯可以睇Mitch alborn

好 一陣望望 謝樓主

聽住先

2021買

ok我留意下

係去左朋友party 先一次吸左咁多. 平時計曬無乜野當然因為想要做好自己career 去外國所以先後同左exes (無重疊, 我轉過兩個國家)咁樣分手. 因為內疚所以努力.

個價位偏高不過聽講功能性好好

同埋官網有year end sale

刀都係？

你班友真係唔洗訓

佢睇緊個網了

咁咪得囉 努力develop 自己career 兒女私情放埋一邊先

我一直叫佢地訓嫁啦

Lululemon我都嫌貴喎ching

係就好

揾兵仔送

睇緊書

越傾越多嘢買

因為我都想買

唔會俾呢啲事發生

咁唔洗等sale啦

you’re joining me

收工

真

其實無兵仔 我9 up

我就真係心如止水

兩日都講咗好多嘢話想買

快啲收返一兩個方便好多喎

咁你要訓啦喎

真的假不了

我反而唔享受
眼訓既時候唔訓好辛苦

盡左力但係同advisor 唔夾, 即使有output 都要走人轉去第間重新黎過

講下當買咗
窮撚係咁

你既可信性同L熊去訓一樣

真 但我無料

後者agger
Ivana 首歌 星空

我都想有

我見對boot買得好快

同上司個上司傾傾？

謙虛到

題外話有冇人有聽ed sheeran首新歌

果個真係平
同埋著開個對真係爛

講真話
真人窮矮肥毒柒
行出街影響市容

無留意開佢
新歌有咩評價

買咗幾錢

對我嚟講sleep can heal
Both mentally and physically

metoo ..

Me three

連運費唔駛£30
仲要著開嘅牌子 鞋復可求

我覺得唔錯..
聽到想學結他

學啦 cow死女

窮矮肥毒柒深夜限定心事台

哇屌咁又真係幾平

矛錢呀

無架啦, 對上無人架啦, 我D funding 直屬於佢 其實我係讀緊phd. 所以上司個上司都唔會理, 轉學校囉. 又要用多兩年

唔洗一定要用錢既

自己上網學？

睇YouTube 開

木結他我覺得自學到
不過點都係上堂好啲既

哦 原來phd 努力捱埋佢自己揾出路啦

我試下有啲心動

WhatsApp埋我
PM ok？

我冇結他

買把平既

搵下二手先

學成post上黎

驚嘈親你地

屋企有結他？

正 想聽

點會

冇諗緊去邊買

期待你既表演

好興奮書都唔想溫了

搵到支三舊幾水港紙好似算平？

我基本上都係weekend岀現多
不過如果呢到有幫到你就好

無研究
係以前中學有玩過下所以唔識分

係喎 英國仲有樓面做？

oh唔緊要啦唔該你

食埋早餐先

見到我呢邊間nandos請人

係英國悶到人都傻

我都想食 好餓

哦 我以為你講waiter 嘅意思
Deliveroo你有車？

呢到有兩個係英國

咁就好

個條踩英撚嚟

毒自過聖誕
好彩本身都係毒撚

單車

原來英國有deliveroo
定係本身係英國野

澳洲 好似係

都ok呀 go for it

London?

有唔知係咪英國嘢 但我有時見啲人踩單車送

開學睇下個timetable先

唔係呀 我嗰度細地方嚟

唔係應該襯sem break 揾多d銀咩

一break完就要考試諗住聽日開始溫下

送餐會唔會踩好遠。。

我以為break 前考曬試添

希望唔會

唉。。我都想
係嘅話我宜家應該勁開心

就黎又爆一個

978

你地真係好勁

做咩唔食

可惜聽日要返工

無樓豬無post了

仲唔訓

佢應該指星期二要返工

打機都媾到女。。。
點解我打機媾唔到

有你地推就夠

我係外國

星期一

唔係英國咩

佢地係我唔係

唉, 對的人錯的時間

哇 癲喎你

留名爆post

1000